有冇師兄知道 考警過左fib但係衰左基本法測試會點

如題 有冇師兄可以講解下

會做番個人

黃絲做黑警

唔緊要 只要你用蝗語講話會做一個愛國家愛香港既好警察就正式錄用架啦

連登問做警察

狗唔笑人都吠

問乜鳩

這是正式錄用的狗嗎?

老老實實
狗都唔撚岩你做

死全家啦樓主

跳樓死左佢啦 狗都無得你做啊

連登唔係比狗上 死撚啦考警垃圾

生花柳啦

做狗？

做狗死全家

樓上惡過共產黨
學人講民主

咁撚樣就唔算民主?你未撚死過?